有冇人仲未unlike高登個FB Page

而今有成差唔多20萬 Like

利申：從來冇like過

Unlike左

從來無like過

忘記高登吧

以後提都唔提

一定啦，係d唔上高登又要睇高登嘅人先like。

自己上高登都睇晒，like做乜尻。